myradio 直播去左邊？？？

cut撚咗

起義呀

咁嚟緊邊個做主持

即係點, 無啦啦既?